
2011-09-23t18:24:0z
dunya
abd hakkani örgüt tüm bağ kopar çağrı  beyaz saray sözcü jay carney bas toplantı yap açıklama hakkani örgüt büyükelçi yönelik  diğer saldırı sorumlu ol   hakkani örgüt gizli sığınak yönet  pakistan hükümet bu yer  gerekli önlem al  bildik söyle carney  uzun  endişelen  pakistan  açık  özel olarak müzakere et bir konu ol  sözcü bu örgüt abd  pakistan  artık tehlike oluş amac islamabad bu örgüt tüm ilişki   etkin acil önlem  diye  pakistan militan yönelik savaş performasını açık  devam et durum bir müttefik  tehlike  karşı kal uyarı  washıngton 
